Lahhendagguse Wallast Subbi Jakup Laht lasseb omma tuhliste ellu ja sauna mis ühhes tükkis on ja temma ennese nouga ütleb ehhitand ollewad Seie Protukoli Ramatu ülles panna Sellepärrast et Kui se on et temma ei joua sedda pu=maad ennam Piddada Siis temma Saab omma ellu mis temma on omma warraga ehhitand Kätte Selle pu-ma pealt,ning Moisa Wallitsussel ei olle sellega mitte asja.
